2300 志雲頻道 從歷史看移民潮， 香港人移民的熱門地方如果要走的話，第一件要做的事是什麼?

#移民 #英國 #良民證

【時事短評】
2300 志雲頻道
從歷史看移民潮，
香港人移民的熱門地方如果要走的話，第一件要做的事是什麼?
（2021年2月15日）
Feb 15, 2021

志雲頻道 stephenchannel
137K subscribers

從歷史看移民潮，香港人移民的熱門地方
如果要走的話，第一件要做的事是什麼?

#移民 #英國 #良民證 #美國 #加拿大 #BNO